export NVM_DIR="$HOME/.nvm"
  [ -s "/usr/local/opt/nvm/nvm.sh" ] && . "/usr/local/opt/nvm/nvm.sh"  # This loads nvm
  [ -s "/usr/local/opt/nvm/etc/bash_completion.d/nvm" ] && . "/usr/local/opt/nvm/etc/bash_completion.d/nvm"  # This loads nvm bash_completion

# You can install Python packages with
# pip3 install <package>

# Loads python3
export PATH="/usr/local/opt/python@3.8/libexec/bin:$PATH"

# Loads Flutter
# export PATH="$PATH:/Users/$USER/flutter/bin"

# aliases
alias ll='ls -la'
alias rb='source ~/.zprofile'
alias rf='rm -rf'
alias u='cd ../'
alias uu='cd ../../'
alias uuu='cd ../../../'
alias uuuu='cd ../../../../'
alias c='clear'
alias search='grep -rl' #<"searchTerm" path/>
alias showAliases='cat ~/.zprofile'
alias attach='tmux attach -t 0'

# script aliases
alias gt='python /Users/$USER/scripts/git_tools/main.py'

# git aliases
alias s='git status'
alias a='git add'
alias b='git branch'
alias ck='git checkout'
alias nb='git checkout -b'
alias m='git checkout development'
alias cwm='git commit -m'
alias st='git stash'
alias stl='git stash list'
alias sta='git stash apply stash@{0}'
alias stn='git stash save' #<stashName>
alias sth='git stash save -p' #<stashMessage>
alias std='git stash drop' #<noPramDropsTopStash> || <stash@{n}>
alias pm='git pull origin development'
alias nmr='git push -u origin'
alias p='git push'
alias delete='git branch -d'
alias discardAll='git checkout -- .'
alias discard='git checkout' #<filename>

# services aliases
alias sql-up='mysql.server start'
alias sql-down='mysql.server stop'
alias sql-connect='mysql -uroot'
alias postgres-up='brew services start postgres'
alias postgres-down='brew services stop postgres'
# to secure install run: mysql_secure_installation
alias mongo-up='brew services start mongodb/brew/mongodb-community'
alias mongo-down='brew services stop mongodb/brew/mongodb-community'

# operations aliases
alias bug='open "rndebugger://set-debugger-loc?host=localhost&port=8081"'
alias android-connect='adb reverse tcp:8081 tcp:8081'